[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3683)

Sor...

樓主so fast

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

基爾

反底

邊場角大可信

真

無90％都唔好po出黎

下盤諗唔到點輸

仲唔派錢

96

嬲撚到

冷靜。。。

勁

無限本？

漢96

乙10.5s x 10.5s

同路

我

十三 下面好多女

有冇人要左膠

漢諾威fg

me 睇路

好鬼

見到+號就買啦 中硬

有

100%

德穴齊心主勝，ok?

太着數

冇機會

不了 客勝

基爾fg 100%

不了

基爾獸好多場冇fg啦

呢場會

左膠最近三場都咁易食都失分就aik拎冠了

海登 x 基2 fg

基2呢場似和波

對榜尾讓得半一伏伏地

lm

Me

96 好大船

全格 抽1 500

time to win

東網條友馬後炮勁能到
但係講到未開波既波就燈到仆街

Lm

基爾10.5 9.5s

艾阿恩

在

我好嗎

左膠對家有冇人要？

上次爆左爆有冇第二次

m

me

佐膠要爭冠一定會盡力踢，但係竟然開半一鬼到唔識買但係主隊同佐膠近三場都係和波，真係唔識買

有冇海登手足

俄假未派

佐膠

買咗fg

佐加頓斯實力遠勝辛斯華爾，今場主隊勢將陷於苦戰，客勝以外任何戰果均屬爆冷。

我覺得和機會都幾大

對路嘅

唔會

踢成點

weak

有球差d入

佐膠200%唔買唔好後悔

差d姐係唔入

入波未 屌你老母

ok

佐膠回到…要主了

海登角球呢

懶獨特買榜尾

佐加回上兩倍，爭冠食硬三分先黎打假波？

零 係零呀

細波下盤夜

啱啱開波姐

同主隊近三場和波

桑拿川迪

123

仆街 唔講了 食女先

96 100%波波

咁點

入球未

漢諾威川迪奧沙桑拿

下幾輪有三巨頭對戰，打定輸冠咁

咁佐膠囉我買大波算

飲

個大細盤開到咁 點知波都唔識射 比兩球12M佢地入啦

刷角未 快

買辛斯華爾同買辛辛那提有咩分別

20分鐘0角

漢諾威依場點買

冇 懶獨到

我m子唔煙唔酒唔叫雞
唔好帶壞佢

兩場加埋得1角。。

基2被屌打

支持基爾兩球12m開大

叫雞個part 笑咗 講聲對唔住先

佐加送錢波都唔買

法國德乙買大波就開角大，買角大就開大波

有冇燈燈咸半主手足

等死

半大已死

有，北歐三國D假波同南韓差唔多，特別瑞典

依家波又冇角又冇

半大24

海登半一點贏

仆街啦,兩場初盤3球踢左就黎半粒鐘一粒都無

今晚法乙半大 有feel

屌佢老母 踢乜春野架

買咗對家？

嚇鬼咩
大笨象邊有咁多假波

佐加落飛喇～allin先

大波24

屌佢老母得一角

基2比人屌到傻

爽

快開半大見我啦 屌佢老母

俾隻角嚟好喎

深夜德乙伏到爆

落到半一

平半了

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

今晚緬因斯 好似唔錯

得一場穩

咪撚嘈啦 我係要賭
我係要賭撚到破產..
咁先係真正既男人

達c gel得 cashed啦

左膠真係有幾多買幾多

半粒鐘1球都無

左膠和客 0：2波強

比有需要既巴打

真係夠膽死一角

佐膠再次世紀銀河巨艦

基爾半大仲有冇機會?

賭到推埋女朋友做雞填數

主 先係 見到半一 劣唒

唔刷角 要jump了

好想上黎吹水 但一大對奶係我面前 我放棄手足了

佢做雞先俾到錢我
我賭到馬會執笠先有錢養佢

我做雞 會破產

又話兩隊德乙角大王出哂黎點解兩場加埋先得1角

基爾開到10.5我戒賭波

角好似係比狗買

海登咸半主

海登似針

佐膠2.5b快

放針

cls 㩒下手機又冇1000$ 屌你老母戒賭幾時先成功

基2 1-0

斯心達 我屌你老母全隊做雞死啦

海登半場比多3c先 10.5b點叫

咁係你on9姐。。。

我比你老母西啦

海登咸達斯泰達刷多9角

照要

屌你老母

瑞超真係踢假

基爾10.5s

基爾唔會贏到

想做妓女傳心師 點入行

屌你老母漢諾威單刀唔撚入

點解波post d 傻仔 block 極都有

車對利快allin利0/-0.5派錢

屌 場場都賭真係好on9

車太勁 強勢回歸

嘩 零角

1.5b

屌你老母傻仔得罪你?
你手臂夠唔夠我粗先

唔login咪無事

齊心聯真係好撚齊心00

燈到利失分都好

唔好講野 星最粗 利申試過

Yc ah on9

漢同我立即入波

齊心下盤 下盤又收錢 賭西咩

海登半和gel

海登上盤24

基爾fg

角大24

中硬

海登咸達斯泰特刷多8角

基2 下半場即入劇本

01

海登咸達斯泰特刷多7角

嘩屌 原來識震

冇買佐膠既手足後悔未

左膠goalllll

講撚左邊有咁多假波

1射中0

佐膠真係派錢

Dun gel la dllm

左膠2.5b快

食撚滑

我了

左膠佢個個禮拜打榜尾 我個個禮拜都直屌－1 個個禮拜都開咁濟

冇買

半1全1

仆街連角 又輸

漢落快入

今場半1全1

佐膠1-1

好 就賭你個閪

角球

手震打錯

0-2

買左佐膠半和

點解你d on9 block極都有

左膠又派錢

96 1-0

1－0就gel頭真係早左d

1-1

69 g2g cashed

海登咸達斯泰特刷多6角

真係1-1

屌 真係1-1 左膠

fg

屌

2.5bgel到

真係11

漢諾威fg cashed

睡超nba

半大 casheddddddd

半一上盤 gel

屌 唔小心報快左 sor

海登入未

賣料未

左加fg

海登刷角啦

未來人

佐膠半大快到

我就唔驚邊隊入大波爽到

東網條友燈能到
輸左半和又話仲有注半細

海登廢到

東網睇波link lag 下lag 下

準備爆多注啦咁

佐膠入未

條友成日馬後炮，又話咩加左注

基爾半大 得未

放心，呢場都係下盤

基爾獸都半場0c, 點玩

買左左膠根本未撚驚過 最多咪聽朝入錢

俾人入撚埋 2-1

屌你老母真係假波 jump

下盤日 暫時全下盤 買海登jump得啦

海登半和cashed

唔賭啦
賭左5日都輸

笑4

海登-6

大家識買 有未來料

日撚日都下盤日

鳩up搵餐晏姐

明知日日下盤日但就係唔放心買下盤

買下盤俾人456 買上盤響都唔響

仲有唔記得咗
頭先未夠一點
條友話即場細射佐膠

買咁多注 下盤王?

GEL到行

真係SKIP好撚過

廢老買法

6sor gel乜牙....

左膠快入

佐膠會唔會1:1完場

Ok

你想既2:2都ok

今日好撚想要貝迪斯

買半大開半細
唔買就幾分鐘半大

下盤左成個禮拜比d機會上盤撚啦

海登

@星之力 場土居停到而家
係咪唔會斬

same

２０分鐘已大波
可以取消關注

我都係 緬思斯x貝迪斯

今晚m巴玩唔玩？

1:2

大波易到

嗌定2:2左膠cup先

佐膠 goallll!!!!!!!!

海登點解會俾人禁屌

左膠真係易 岩岩擺明分左心比人入 依加認真好快567

今次咁慢

佐膠入多佢2粒

我條半和。。

海登贏到我唔上連登

唔識賭了
又全開對家

2:2！

OK

屌，我仲以為係真

話左冇咁多假波

好

佐膠2-2

下盤穩gel

嚇親

川迪

左膠夠薑你就同我開撚埋個－1

俾定心理準備 一陣唔洗嚇

BIG真係廢撚到...就快輸撚埋俾隊野雞

......

一陣果場04 都唔知讓唔讓得起-1盤

又唔派我 想4了

次次d cs水都勁準

買能左隊de唔知串
又俾人炒撚埋..派隻西咩

頭先買左mouse-1.5 都算正氣

NO 今日下盤日

由川迪開始會去番上盤

1:3.

goal!!

1－3！！！

1-3 GOALLLLL

勁到呢

屌早知買半大
買－1差唔多水到而家都仲叫到西咁

劇本黎 藍衫主係禁區甩腳送波

佐加上盤cashed

下盤3-3叫爆區 有冇支持?

真。。。少買半大

呢d先係半一盤
之前d半一下盤禁屌番上盤

半0全11 ok?

開始9踢緊

feel到左膠要開半一全格了

法乙點睇

支持

左膠派錢都轉半一 馬會d操盤手索左野？

佐9gel得

ajax 又1.5 1.68

完場你咪知

玩左成日FIFA
頭都暈埋

唔明川迪點解咁高水

4000>500>2000
幾時先追得返

你唔係想話主隊會和到呀？
我講完自己都臉紅呀

超人迪加

一陣gel 到 cup埋

馬會賺夠
借d意回贈

Gel撚到行一行先

左膠繼續入456

岩先邊個話左膠會打假

隊隊都係阿仙奴咩

10月2號先出糧
點追數

Allin川迪

t

一齊all in同一隊好冇

佐膠真係正氣

想一齊輸?
我究極燈閪
呢個po d大蛇認證

2.5b cashed

04 半一 幾穩

荷甲 德甲 西甲 下盤 3X1

聽朝馬會開門即買墨超主2x1 屌你老母臭西

屌 海登入未

有冇手足買左海登角大？

提早收祝你好運

左膠派錢波， 點解我要買其他

96 2-0

基爾獸今年咁廢

我漢

69

唔知咩事。。。

派未

海登咸達斯泰特刷多5角

可能負負得正呢

海登呢屌

迪加定FC？

基2

佐膠入多粒定下驚先啦

唔好講笑
未開波個陣笑鳩兩個前鋒好撚廢
依家兩個都入哂波
又要等睇馬後炮

又兩場下盤

超人

基爾打和輸一半好嗎

基爾仲係0c, cls

迪加盤
NAC盤

LM

隊波食唒屎 上年幾正氣

德甲又半一

佐膠不停屌 好似想開客其他咁款

一陣買咩？

04

上年好撚入得波 係衰成日拎戰神卡
搞乜今季攻力差到咁

川迪果場應該和

主場都可以踢到5十幾分鐘一個攻門都無

笑話黎?

上年有場好深刻 對st paul
Rc咗 0-1 反cup 2-1

邊到鄉下

海登笑話

左膠入多球先啦

奧沙辛拿 fg

條垃圾 成日話睇形勢賭

全日重心
精英隊盤

有冇人玩開心鬥一番

goallll

基2 ng啦

個條垃圾左補右補 真男人唔撚會補飛

Who?

屌你宜家先入

玩緊
你入左群未

2點有無半大好介紹

啱啱想入平半 入咗

未

刀仔出現了

玩咩

東網個直播評述

1-2

結餘: $ 4.00

有冇人有6蚊

基爾上

洗乜睇形勢賭
學呢到d大蛇買中嬴果邊咪得

基2 1:2

中五關以上 派一個100

海登1:0

基耳準備3:2

基爾反cup了

基2 ng cashed

英超廢打廢nba??

嗱 都話3/3.5好難買架啦
依家我唔理賠率啦
一開返一定買注3:2先
等睇NOGOAL完場

2-2 la

條友成日話自己中

唔開角球既即場開黎把撚

月結定即時結？

唔信基爾呢場會輸 和啦應該

No goal I think

基爾和啦 唔該你 輸半算鳩數

基2 NG

又補多注基爾NG
一陣會唔會話好彩3/3.5收哂

川迪平手 x 精英平半

燈閪心水 講定先
04
史特拉斯堡
熱拿亞
修咸頓
奧沙辛拿
訓醒對答案

達仔入未

川迪等閪?

坐和望贏

阿梅半主
迪加半主
多德半大
希望中

迪加 川 精英 特魯

手機麻將好撚鬼

有冇手足玩過pppoker呢隻史上最on9嘅game

18羅漢 第一次見

卡利亞里幾硬淨 熱拿亞一定贏唔到

荷乙大球叫爆進場 唔入俾人入啦屌你老母

伊高斯秒GOAL

海登入呀

特魯1-0

伊高斯1:0
洛達0:1

川迪10

川

撕飛

川迪糕

Gogogo

why 6x57

川2.18盤

快到

出面平手

達仔追和未

海登刷角未

左膠快456

法假仲多波入過荷假

同路，屌佢老母快手4c

修仔唔出朗治

差3角

超人1-0

超人迪加fake goal 祝你全家幸福

Jar

fake

一齊叫角 連3c

基2入未

拿拿林連3角

差兩角

Okok一齊屌到完場

法乙一反常態

迪加同川迪真派錢...

達c 9c

Next goal呢個盤點會入到

FEEL到即場會有絕殺 買個大先

海登拿拿林比多2角

唔覺

海登比人追和未

04號快上 救得一個得一個

2-2

二十送錢 troyes受讓送錢 ajax幻幻半大送錢
又執幾皮

冇屎特加啵

荷乙死仆街半大又呃錢。。。

呢幾位巴打有無mon po

奧地利聯賽？

?

基2 96是但一隊入多球先完

0245

諗緊買唔買04

海登封咩

屌你海登比多2c

半大未

睇好下盤

hi

買04既同我講 等我摘低哂名聽朝拎出黎鞭下屍先

而家中緊兩關 中多一關就可以派了

gchi

球探係咪壞9左
易博啲賠率做乜九

阿梅10

Fc燕豪芬半大

內定我了

壞左好耐

迪加10

超人迪加goal

ajax半大未呀

多德勒支快D失波啦屌

10c

8狗買04

想要下

海登連c未

Fc燕豪芬是但一邊入多球啦仆街

求下你比多角啦

補幾

屌 等即場算==

睇好04 認真

1-4

佐膠讓半一真係執錢咁執

左膠1－4

基2無入球收錢

佐膠呢d先似半一上盤架嘛

3

支持半場反cup

特魯瓦 gel
阿梅xajax幻幻半大 gel
二十 gel
迪加gel
All gel

海登冇人叫角

10c ft

想要 04 x 貝迪

全格爽yy

ajax秒goal半細

春袋巴又贏 我了

2:30一場全年重心
十個正評開估

海登串96 gellll
買多注卜中

一係買04 一係skip

訓

屌你老母又神10

正路係

精英隊入未

屌你老母troyes

Gel到 1-1

但見上盤落飛

頭四場4x1中哂 差啲以為斷海登

一隊廢到仆街既讓波
結果會係點?

04 -1 集氣 3x1 差呢關

負負得正

就好似琴晚法撚讓波咁

穿盤

邊隊？

屌你老母列特入波未

2-1

Fc燕豪芬你唔入就俾人入啦仆街

一屌完真係入 拿拿林俾多粒

m:巴有玩?

2:30超極重心 極大注 100%波
屎浩克04

對左

04 做乜變大船skip算

川勁到 2-0

卡利亞里 自己走去執

川2-0

荷乙半大先啦

救得一個得一個了

洛達 半大 快！

邊個gel ajax半大 屌你老母死全家啦

有無人買左精英隊

Jump

你jump

2 jump

我都覺緬恩斯fg

川迪炸
超人2-0

asw 04 jump

04 win

川迪炸

Ajax x 阿梅半大 jumped

春袋巴係咪派

川迪半大針

ajax 0射 都幾撚好笑

作客廢到

熱那亞又係100%

燈光巴留tg

川迪半主穩未

1. 04第一球
2. 卡利亞利10.5角大

伊高斯 ajax 好波

秒goal 半細定律

法乙仲多半大係咩一回事

川1-1

Ajax1.68半大開唔到好撚爽

法乙都咁撚大 cls

CLS 半大多到

1-1川迪

穩

屌1:1 買左半主

明燈

哇, 法乙5場半大

炸完 對家入是常識吧

法乙 5/8 半大 cls

屌 炸完對家入

04 1-0

炸完…

法乙多半大過荷乙

半大中 半主針

屌 精英隊半大派500

對佐

Easygo1分鐘入波仲未半大到

修仔點輸

Ajax兩倍半細gel

唔好玩

屌你家母列特入未

5x1呀屌

3:00

04入未

有冇咁多過5關

Mee too

ＹＥＳ ！！！川迪１：２！！！！

一分鐘入波冇半大我屌你老母

04 半大100

川迪食撚左屎呀

M

cup埋…

1

f

04唔對路

Eagle ajax我屌爆你老母

荷華派錢

般茅

似和

川迪2 0變1 2

洛達
烏德勒支青年隊
多德勒支
奈梅亨
地獄已經預留位置俾你地

玩完 20分鐘2射

我屌爆你老母川迪

有人gel咗川 2.18川迪 我揾唔到邊個

唔會啦球證會幫手

佐膠3:00前派唔派得切

屌爆埋佢老母

走盤當贏得唔得

奈梅川迪我屌你老母

出邊派得 切

西迪再現

04又上盤比人屌打

#553...

20變12
I love var
平半下盤點輸

川迪 我真係嚴重屌你老母

04 突然4c

入錢啦

川迪仆街死啦 2分鐘比人cup 你老母賤過狗

好撚狗

Cls

恩斯

04 11.5s

認真 有冇人買辛斯？

封咩

04 突然比人吊打 針

04 買緊封咗 原來5c

M巴今日咩戰績

列特goalllll 頂撚住俾我買三點

冇喎

又贏

法乙5場半大

04 半大已收皮

7c

又輸2000

刷陸機

角

卡利亞里1角

04刷到

有冇人幫手叫

可以主fg 貝追和嘅

我嗰半客多謝佢

睇半格定全格？

04 唔對路

唔識入

閪迪主其他

貝迪咁早又發癲拎牌

卡里無角既 上個禮拜爆到七彩架喎

1:0

04!!!!!!!!!

goal!!!!

2:0

輸一半當贏

04快手整多粒 半大 2:0

2:0?

我係04人呀屌

1-0

Same

0:1

04 11

般茅1-0

04 1-0 啊

修仔上盤又要叫cup
今晚d上盤開得場佐膠

屌你修仔 主場都咁廢

買左基耳飛左佢

04入多粒

ajax cup 3.5b 5 1 100

屌你老母場土居..
聽日先打?

基2 暫時唔買住啦 小廢

般尼茅夫+0/0.5✅✅✅

0-1 南特

角球點部署

04 角細

派唔切買

下...法乙唔係全大下話！？？！？！？！

屌...我分開兩注扑
一注土居一注電莖
浪撚費晒

修皮仔反cup未呀

Sosad

04入多球求求你

之前場場半和00

意甲快刷角

修仔-11c

超人3-0

04 半20 1 100

too late

1-0 ht la

ecgoal呢

JUMP 88

11

卡利半主

奧連斯 快入

買左幾多

卡利 屌你開個半主比我

見半主咁低水 貪心買波膽

2倍都低？

Nac 1-0

叫緊糊 04 -1

熱拿亞2角

奧連斯

奧連斯 456 上

-10 比力刷角

歐塞爾
華西恩
兩場比多粒我

冇力

貝狗又瘋狂拎牌

02

修仔

熱亞那 1.5 b 1.5/2 b

var

0-1

炸

炸完對家入
快上

針硬

費基亞俾d火我

中左點先？

西甲11.5s jel

奧連斯2:2

4 5 6 奧連斯

法甲大波

川迪追和未

西甲無角

24

今日法乙同荷乙掉轉左呀

意甲下半場 有波定有角

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我
留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留留
名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名名

修仔追和輸半算啦

主勝sure win

下場
睇緊live
hea踢打邊爐

般尼ng入唔入得過？

冇料就咪撚學人玩傳控啦

已經入咗

中咗派我買咗細

修仔完

我都想買 買唔切

Shit買唔到

入左 仲問

繼續追般尼NG?

個h wilson係利既人？

奧連斯 入多球啦

唔係炸左對面入咩?

大家有無咩野想同我講

奧連斯 入多球 收10倍阿喂

修廢到

川迪13

奧連斯-2

西甲11.5b 刷呀屌

禁屌緊 再 NG?

留名做咩先

Both

1834633

2.18川

Lm待派

華西恩 歐塞是但入粒俾我收c啦

奧連斯 俾多兩球啦

職乞ok?買左主盤

般矛又想炒9人?

手足唔好放棄...
川迪4-3叫爆區

yes

比你戶口我

So b gel咗 點贏

貝迪c無c

洛達1:2 咁都有3球

Me 求下你

11.5s gel 你老母咩

花式送角

修仔追和是夢嗎

04 10.5大 開到？

西甲幾時變左細波聯

卡利1:0

歐塞爾2.5b

頂到完場啊 填番修仔條數

熱拿亞x南特 jumped

ajax 炒12m

04入多球啦

Genoa 仆街了

派我了

買左川迪嗰d慘死
handball都唔吹12m

04 10.5b -2
西甲11.5b -6

修仔反cup 10 1 100

我了屎蛇

大波未意甲 屌

唔好再嚇我

角大未

熱拿亞反cup 5 1 100

我買得20蚊

04快啲刷喇

熱拿亞走盤好無

屌你04

11 04

04 1-1！

角大

9.5b -1

熱刷了

04衰黑哨
禁區手球唔撚吹

冇VAR咩...

（

）